FB inbox突然收到一個friend呢啲咁嘅訊息

如題 呢d係咪都係毒link🤡？
Anyone try before?

9成9係咁上下

有咩想知再講

㩒入去試吓囉

一撚定毒 咪㩒

條友被hack

我都係咁諗 不過冇佢電話 所以IG聯絡咗佢 等覆